CCTVB: 中國駐休斯敦領事館 以美方以保護知識產權為由關閉

FAKE NEWS CCTVB!

中國駐休士頓總領事館最高官員不久前被發現使用假證件護送其他中國人出境喬治布什國際機場啊!

中國休斯敦領事館是中國發展留學生間諜、獲取經濟和軍事情報的「司令部」。